有冇人可以同我傾下計

我覺得好空虛
好寂寞

我覺得好眼瞓
好疲倦

燕姿bb

做乜改咗名嘅？

一言難盡

你唔再愛孫燕姿喇？

留名等你改返燕姿嘅歌名

等我 ❤

我覺得寂寞嗰時會係咁loop 呢首歌

孫燕姿 - 同類

作詞：易家揚
作曲：李偲菘
編曲：Terence Teo

雨後的城市 寂寞又狼狽
路邊的座位 它空著在等誰

＊我拉住時間 它卻不理會
有沒有別人 跟我一樣很想被安慰

＃風 停了又吹 我忽然想起誰
天 亮了又黑 我(又)過了好幾歲

△心 暖了又灰

世界 有時候孤單的很 需要另一個同類

★愛 收了又給 我們都不太完美
夢 作了又碎 我們有幾次機會 去追

Repeat ＊ ＃,△,★

不曉得為甚麼愛 又稀少又昂貴

雲在半空中 被微風剪碎
回憶也許美 可是正在飛走對不對

啲回憶返晒嚟

越聽越孤單

唔洗驚，「錯愛只是為真愛做證」

.
.
.
最初總堅持自以為是的緣分
最後才順其自然看花開無聲
離開你那個人
同時釋放了你 你為何不轉身

眾裡尋人 錯愛只是為真愛作證
每次告別留下的傷痕 都是天使的指紋

燈火闌珊
你急著要看到那個人 他也在尋找你的身影
你也讓別人在等

我都覺，不過唔知點解會一直replay 同一首歌

可能同人哋失戀要聽失戀情歌一樣掛

試過有一期個人有啲down, loop 咗成個星期都係呢隻歌，由返工loop 到放工，到沖涼都loop 緊

Sorry 真係覺得眼瞓，我要瞓先

Good night

可以

晚安

cfu

徒兒！！

好唔開心 好多人抄我個名

為你寫詩

卡路b

琴晚神智不清

有咩情歌

佢都唔算
琴晚有個星之卡樂BB

傾咩

早班火車

cfu好受歡迎

聽呢個啦

都係無真朋友
頭先入左嘅連登嘅垃圾廢青谷 9秒9踢返我出黎

link?

搵唔返添 whatsapp group黎

sad😂 喺度傾啦

真 我勁唔鍾意d whatsapp tg谷囉

一定有個成日圍威喂

cfu係咩意思 求解

有女就鳩叫春

真心唔知 求解

女女

男仔講野就係罪

r爆頭

真心？

講kpop得唔得

抄你條毛阿

抄佢條毛阿